我正式宣布今年六弟 - 曼聯

食屎啦六弟

邊撚隻曼狗偷偷留下負評

法國樓豬個個抽水post都冇人理

巧串

未完埸唔好興祝住 it ain't over till is over
如果利最後無前四而曼贏到歐霸就7了

原來樓主係利

你唔係人就大家都知

唔好咁啦

垃圾利無歐聯打衝出黎柒

個post凌晨5點開
手足比少少分析能力好唔好
你覆我都係7點

完左啦 6弟個位冇人同你爭啦

今年我利排名騎足你垃圾曼成年啦

用排打丁好屈g牙

排名

唔用排名想用咩？

講歷史又話我地j幾十年前歷史
講今年排名 又話j排名
曼狗最叻雙重標準

曼狗肯定排第6之後呢 因為仲有歐霸決賽未打 所以仲可以出黎陰啲陰啲抽水 所以好希望佢地可以贏到 名正言順攞返利狗出抽水 唔洗好似而家咁肉酸 又搵利狗擋箭

樓主好柒